[投票] 727 黑警會打恐怖份子定係市民

727 黑警會打邊方？

市民個邊
恐怖分子個邊

我自己唔投 我真係估唔到
支持一國一制 解放軍鎮壓

727 全民殲滅恐怖分子
你我有責

拒絕白色恐怖
保護香港

你自己都講係黑警啦

黑警講自己同黑社勢會不兩立

似係當黑鄉係condom

扮分開兩方，其實係禁住市民俾恐怖分子打

恐怖分子 仲要恐嚇黑警
一切嚴重後果由警方負責

似割左蔗

支持第四邊勢力 解放軍鎮壓

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

下星期一恒指drop to zero

好sad 無人討論 無人投票

當日冇黑社會，只有冇委任證的「警察」。

睇黎大家都覺得727
黑警唔會有改變 繼續打市民
咁唯有攬炒

要保住經濟得返三黑妥協
期待清算日 交人

想呃正皮？

我正式呼籲黑警及早回頭
齊心殲滅恐怖份子
拘捕何君堯鄧炳強盧偉聰林鄭月俄李漢民
否則一切嚴重後果由警方負責！！！

黑警死全家

自己香港自己救

樓主可恥
呃正評

我有一刻諗過係勢軍力敵架
我太天真

你會唔會打你老細

當曰會有3類黑社會，
1>鄉事背景
2>社團背景
3>收納稅人出糧而違法背景
小心3類黑社會都會攻擊市民

先落閘，再出嚟打贏嗰邊

割左遮既腦細